【1q題】有一個節目，播放時間不定期而且好少同短，內容重複而且睇嘅人都識背，演員全部都好垃圾同黑人憎。。。

但每次播出都好超多人睇同引起全城熱議。
究竟係乜？

林斯老母比狗屌

鄭